王嘉爾Jackson Wang(嘎嘎)新歌''Oxygen''將於明天推出

興奮到呼吸唔到

Shazam !

聽teaser都滴咗兩滴前列腺液...聽日聽full version應該射埋精

唔洗多講，佢系香港之光！

香你老母港之光

我淨係睇teaser都射咗兩劑...

真

香港！！！！！！！

中國 ! ! ! 香港 ! ! !

因为嘎嘎
咱们爱上一个中国

中國香港之光！

好大陣蝗味

其實有冇諗過我地對蝗嘉爾冇興趣冇興趣知

香港之光 Jackson Wang🤙

Wang

邊位黎
聽都未聽過

米能癲,喜爾哥哥對我地香港係氧氣一樣既存在